我咁樣係谷m定有左？

我係98年出世既，m成日都唔太準，通常會遲3-4日。
我對上一次黎m係11月9日，
然後我12月5日同男朋友做左一次但外射，（我唔知佢有冇及時抆得切）
我expect今個月係10-12號黎既但到宜家都未黎，
個肚就同m前一樣有小小痛，
量過體溫都係keep住36度，胸都冇脹但腰有小小痛。
因為我係應屆dse考生所以都好驚中招，
屋企人都唔比我拍拖，所以都唔敢買棒驗。
如果真係有左我真係唔知點算我唔想落左佢⋯始終係生命黎

買棒驗左先唸啦 點幫你估呀 小朋友

早一日知就早一日可以做決定 (無論係乜決定都好)

不過, 我只可以講, 冇內射但中既機會真係唔高
大把人就算內射好多次, 都冇咁易中

但係無論機會率係點, 只有驗先可以知, 早D 驗, 早D 放心都好啦

你都知自己17歲唔應該有BB , 咁你就好好保護自己啦

既然你咁愛你BF , 扑野比佢唔用套, 咁你一係食藥啦

爸爸 媽媽 唔好唔要我啊

死臭雞幾時出黎做ptgf?

12月到宜家，應該就快生得

希望你大肚

當連登係驗孕棒？

仲諗緊點解冇人講 點解係12月

98年dse
等作文攞U啦！

98年都應屆dse

屌你男人谷咩m

直crop假膠 ？

你老母超越時空呀？

之前覺得連登有得online睇醫生已經好勁
原來而家重有埋online驗孕服務
相信一定可以吸納更多mk妹做新會然

經過精密計算
99%機會係無大肚
1%機會係有
希望幫到樓主

咁方便買支野去驗 仲玩數日子？

宜家gaygay都會大肚？

十二月到而家都半年
仲有幾個月就蘇得啦喎

痴撚線扑個嘢都算雞